上海商業銀行旺角站 大量警

發生咩事

我冇野講 我唔解鎖 我要搵律師 (背定律師電話) 我唔簽任何文件 我要警誡記錄 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號投訴你 我要報案，我要告佢，我係目擊證人，我要拎落案警員number同案件編號RN(Reference Number)。記得報案要全程拍住片影埋警察樣同number，警察如果唔處理都有得追究。

推呀 Be water
入夜好危險，場仗有排打，適時散啦

旺角好撚柒多狗呀

旺角咁空曠咁多街 班狗聚係度做乜鳩又冇野要守

大量市民行過
被警 兇

我無野講

推 入夜小心

立場

4台直播